★×*上課被老師叫名 因我在想你得太入神●..×

＊|| °你竟愛上我的好友．．

Sor
你個Fd正好多

°． 卑 鄙 o(≧□≦)o "*

Up mud 7

║▊很想。幫你。撩鼻屎___§”

◤°.．識到你簡直係我既…不幸﹎●"|﹏]]

* ◇|"＊﹏做無聊野ˇ°+只想令你一笑＊┐°

好懷念呢d符號

＊[*[▊"本人食包中+"°請勿打擾﹏""|

永久封鎖 - 終於痴咗線

°×*﹏我說過幸福的開始 :°↘悲哀的序幕
"現在終於應驗了ˇ°＊﹢

以為腦魔post

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲